到底聽日係唔係三罷架

成個熱門，一個罷工罷課po 都無

依加我身邊得少數人話罷

到底聽日點架，文宣唔夠

五大訴求 缺一不可

香港人可唔可以掙氣d

到底一日嘅人工

係咪就足夠買起曬你地嘅良知同自由

到底返少一日學，係咪就會令你無晒前途

點解當年雨傘革命你地願意罷成個星期課

返而今次咁大件事，關乎自己嘅人權、自由都可以咁冷淡

真係開始有d 心淡

push‼️

聽日會罷

係呀問問問
而家咪幫你推囉

係呀 聽日我罷！！
［抗爭方程式］和理非 定死線 勇武

屌你依加先入嚟

推大力d 啦

罷！ 一齊罷！頂住

睇緊旺角手足呀

推

唔好睇住，開始要諗定聽日93

罷！

屌住

我都有睇

4個呀

係....一定係
為前線

唔拉都拉左，場運動一停就冇

仲要阻住記者唔比影

又用酷刑

推
冇晒聲氣

推1

2

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

罷

一齊罷工！

推

大力推

推 一齊罷課

罷呀！！！

推丫， 比多d 人睇到

音樂會係咩事

罷吧 罷罷吧

.

推！

一早講左9293罷罷罷

大大力推

罷工罷課罷市呀

Pish

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

係

Push

8/10

一啲聲氣都無
雖然都無得怪，旺角都仲未完場

9/10

10/10

我要罷工

今日去左，其實好失望，
錢同良知，揀良知既香港人得咁少。
但我聽日會繼續罷。

如果我無記錯，聽日係仲有大三罷？

推 屌佢老母完全無人提
如果係咁當初就唔好咁口響連續罷兩日啦

今日去添馬公園人數明顯比上次少好多... 開始覺得場運動輸緊

係宣傳唔夠 好多人唔知

up

心淡

今日大專生去左中大

有勁多人

自己開ok 自己推

勇武已經差不多去到盡，再升級就差唔多要死人。和理非呢邊如果唔一齊升級去罷工，呢場運動真係好快輸

香港靠你班後生一代，
保持e顆心。
只能講添馬公園果邊係令人好失望。

罷 一齊罷阿香港人！！

d文宣圖一時一樣都唔知去邊先真

真心

但香港人實在太自私

以前覺得香港人要殺到埋身先會行動

點知埋身都唔夠，原來要比狗打一鑊先知死

唔算少人喎 唔洗咁灰

我今日 聽日都罷
但真係⋯香港人⋯
想搵人圍下爐

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

繼續

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

罷工罷課罷市啊
屌晒你地

上次7區罷唔知你去左邊區，
但感覺上次單區都多過佢今次添馬。

200萬人遊行，今日罷工得5萬，
2.5%

E d灰野雖然好想大聲講，
但都忍住左唔開post講啦，
廢事放負能量，
係度回覆傾兩句算。

到底有幾多人明，
你到今日仲唔肯罷工 ，
其實你係親手推緊前線去流血。

罷工已經係極少數唔使流血又有作用既行動, 咁少人回應就只有行另一條路, 但唔肯罷果班人又死都唔想行流血條路, 我真心睇唔透佢地想點, 想勝利自己係天度趺落黎?

無法啦 上次咁成功真係天時地利人和 去到8月五前對家都未反攻

今日有5萬都算唔差啦 不過D人既討論焦點始終去哂即時地區行動 呢個無法 我覺得呢個風氣一定要改 大家要討論返行動post

唔該咁多位推下下面既Post

[長期置項]全世界開post果陣麻煩喺標題到加返"9月3全港三罷"喺尾

推 罷工！

推翻上熱門

聽日見

係！

2個鍾得4頁

仲要我自己不停推

罷工呀

我推唔到

乜嘢丫

嘅話聽日就同我留係屋企

仲講遮打個啲文宣咪撚用啦
出面好多人講緊聽日係咪遮打
唔該唔好再同自己友文宣
仲要錯撚哂既

添馬 就添馬
文宣時間已經少
仲攪笑